Trump炒得多人, 但都係咪都只係內閣級數官員

搵得做內閣, 本身都好有經驗背景, 或本來都經營生意
完全唔需要擔心無左份工之後點算

但例如白宮d低級職員有無咁對待?